★點解支那人叫電單車做 摩打車？

用摩打？

足球小將主題曲：雙腳好似摩打

樓主要恥笑支那都高質少少啦,
唔該啦.

定係係連登,ed質素既po係正常?

支那五毛狗係咁上下
紅登支那五毛都係開咁既POST

一代膠神lm慘淪為支那五毛狗